咁樣用Asiamiles換機票可唔可行？

雖然咁樣換唔太抵

但因為佢唔比換由香港直飛柏林，淨係可以揀香港飛法蘭克福
所以我就用佢個open jaw由香港飛法蘭克福（朝早6點到）再即日由法蘭克福飛柏林（諗住揀朝早10點飛）
咁樣有無得諗？

唔係唔畀你換
係香港根本冇直飛柏林

HKG-FRA delay 你就仆街
時間唔好預太緊

但太鬆又唔知係機場做乜好

Delay左你更加唔知點好

坐 s-bahn 去出行下
或者 Frankfurt 去柏林嗰程坐 ICE
價錢我唔知差幾遠
但計返喺 FRA再checkin, flight time 同 Berlin 機場出市區
應該差唔多
但Berlin hbf 方面過 Berlin txl airport la

用miles換唔抵
漢莎成日有promo

我諗住6點幾到法蘭克福，揀12點左右機隧柏林，咁我中間可以出境架嘛，又路算轉機，咪去食下野先

咁我再諗諗先
其實我唔明eurail pass係咪係限期內任坐果幾個國家大部份既地鐵/火車都得架

買 pass 應該有說明書畀埋

Qatar airways咪有

Am有放位先再講。

要喺多哈轉機
算唔算直飛?

直航wor ching

睇錯 自膠

多哈轉機都叫直航?

既然樓主話AM換唔到直飛香港柏林
你話QR有
但QR要喺多哈轉機
咁係唔係樓主所講嘅直航呢？

依個唔係叫OPENJAW
你依個叫TRANSIT

但係係可以既 你一套咁出票, DELAY都會幫你改下程

我仲諗緊，啲miles仲未transfer到過去，都仲可以諗多陣

我想問下如果我依加侯補緊11月4號出發既機票，咁我可唔可以同時侯補11月3號出發？
但我既里數只係夠換11月4或者11月3果個機票，如果到時兩日都有位既話佢會分配邊日比我？

前排promo買左
4千幾蚊

但我11月飛等唔切佢promo

你係FRA轉機就唔係openjaw係transfer啦

唔可以

AM 只可以wait 1班由A到B點的機
MPO 可以wait 3班

但我依加wait緊3個同一航班但唔同倉既航班

你好彩遇到個唔跟rulebook的人囉